有無人知邊到仲有得賣西瓜波?

搵左成個深水埗都無

唔係咁開心吓嘛

差人先生～～

幫幫手

舊式邨屋文具舖搵過未？

屯門好似見過

如果九龍區有無咩地方建議

灣仔188附近文具鋪有

師兄有料

買嚟做乜?

我唔信深水埗冇

踢

冷知識

西瓜波由蔣議員老豆發明。

包電線膠紙

比粒的省中好撚痛

省得多就慣

$25/1

係唔係係188隔離好易搵到?
小弟唔係好熟港島

間野叫陳湘記書局

灣仔好似有兩間，好似得一間有，你到時搵下

伍華SU

淘寶

使唔使踢返俾你呀

taobao keywords係咩?

佢老豆反共問題係邊？